\documentclass[11pt]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{geometry}                % See geometry.pdf to learn the layout options. There are lots.
\geometry{letterpaper}                   % ... or a4paper or a5paper or ... 
%\geometry{landscape}                % Activate for for rotated page geometry
%\usepackage[parfill]{parskip}    % Activate to begin paragraphs with an empty line rather than an indent
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,shapes}
\usepackage[french]{algorithm2e}
\newcommand{\dif}{\mathrm{d}}


\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}

\title{Compte rendu week-end Rubens}
\author{}
\date{27-28 Juin 2015}                                           % Activate to display a given date or no date



\begin{document}
\maketitle

\section{Remise en marche de la machine}

Il a été décidé de réparer la version 2 de la machine plutôt que la version 3. La version 3 n’est pas jugée fonctionnelle.Nous avons décidé d’ouvrir le projet à l’unanimité à des personnes extérieures, notamment les personnes de FreeLUG qui nous apporteront leur expertise (Contact : Nicolas Carel, 06 72 75 92 12, nicolas.carel@ens-lyon.fr)Le but de ce week-end est de retrouver la connaissance du fonctionnement de la machine version 2, et de définir un plan de réparation à l’aide de l’expertise de FreeLUG.

\section{Vie du projet}

\begin{itemize}
\item Thomas Leventis : \begin{itemize}\item	Marseille 2015 – 2018\item	06 84 25 71 91
\end{itemize}\item Thomas Lambin : \begin{itemize}\item	Bordeaux 2015 – 2018\item	06 19 87 31 02
\end{itemize}\item Robin Perrotin : \begin{itemize}\item	Marseille 2015 – 2018 (à confirmer)\item	06 01 63 97 73
\end{itemize}\item Anaël Grandjean : \begin{itemize}\item	Montpellier 2015 – 2018\item	06 65 75 80 35
\end{itemize}\item Etienne Py-Circan : \begin{itemize}\item	Grenoble 2015-2016, sans doute région parisienne\item	06 40 54 26 99
\end{itemize}\item Yannick Leo : \begin{itemize}\item	Lyon 2015 – 2016\item	06 38 21 33 99
\end{itemize}\item Florent Robic : \begin{itemize}\item	Seoul 2016, Paris 2017\item	06 32 80 57 48
\end{itemize}\item Kevin Perrot : \begin{itemize}\item	Marseille 2015 - (MCF)\item	07 81 13 31 69
\end{itemize}
\end{itemize}

Il a été discuté de déplacer la machine à Marseille, pour faciliter le dynamisme du projet. Une piste serait le prochain fablab de l’université Aix-Marseille. Il faudrait cependant s’assurer de la possibilité de la sortir de la MMI pour un temps indéterminé.

\section{Objectifs futurs}
\begin{itemize}\item Réparer la machine\begin{itemize}\item Écrire des fiches sur le fonctionnement de la machine pour éviter d’oublier son fonctionnement
\end{itemize}\item Refaire le site web : Florent\begin{itemize}\item Mettre à jour\item Corriger les bugs\item Écrire de nouveaux articles
\end{itemize}\item Établir un calendrier clair des visites : Florent\item Faire une fiche process de déplacement/exposition qui prévenir : Yannick\item Faire du contenu pédagogique, préparation de mini-présentations, articles, etc.
\item Faire de la communication au tour de la machine une fois que celle-ci remarchera
\item Organiser un événement indépendant
\end{itemize}


\section{Conseils}
\begin{itemize}
\item friction graisse de sillicone
\item solidifier avec une structure technique par dessous au niveau de la mémoire et du moteur
\item pb de couple sur l'entrée
\item livre de Sariel
\item barre rouge dans la mémoire devenue barre jaune technique + demi pico
\item Ajouter des chaines
\item Engrenage angle avec les buoles
\item Renforcer la fixation de la mémoire
\item Pas de prolongement avec les plates
\end{itemize}

\end{document} 













